好攰好想休息

哦 加油囉咁

人比人比死人
你有太多慾望

Sorry囉叫春煩親你 出返去囉

自己根本就冇能力做到咁多嘢

洗唔撚洗負皮我

加油啊！！雖然我已經讀完書，但係整體黎講都係schedule幾full嘅人，所以都好努力爭取時間做多d野同做好每一件事

加油喔 我都好撚攰

心態正確 一齊加油啦巴打有時間就休息下

你都要加油啊 休息是為了走更長的路!!

我係絲

咁絲打加油